林鄭繼續搞分化 手足們小心身邊民意 要繼續we connect!

成句記招講黎講去「自由」，一直模糊焦點話我地阻到其他市民表達意見同返工既自由

極度明顯林鄭死唔認錯，仲以為好醒見我地升級搵到機會分化升級左既手足同普通市民既關係

麻煩文宣手足們開始做野，大力宣傳拉返實啲未做足哂升級準備既和理非，我地除左前線一個都不能少之外，和理非同民意既戰場都係一個都不能少！我地要繼續全香港We Connect一齊同行無限升級直至政府跪低！

光復香港
時代革命

推！麻煩手足留意佢用字，一直用「一小撮人」同「自由」呢啲字眼，極度明顯佢係想將成件事spin到香港人鬥香港人，將立場同意志本身唔太堅定既中立港豬拉返住，安撫佢地，令佢地覺得係示威者累到佢地同拖累香港從令分化香港人，將件事變成香港市民內鬥互相指責，求求大家要非常留意呢一點去同返身邊人解釋！我地全香港人一個都不能少呀！唔可以俾林鄭條八婆分化成功！！！！

推